有冇剪片大師肯教我呢個新手

如果你真係好得閒又唔介意我煩

請指點迷津

學費點計？

屌，你張相條女男人樣黎

加我傾

多謝你提醒我轉icon

仲見到

原來係偽娘嚟
多多錢都唔教

唔係偽娘 係我之前女神嘅相黎
求下你教下我啦
最多我換張你女神嘅相同你真情對話

not found

偽娘